柬埔寨暹粒包車 29/10 - 01/11

我同我個frd果幾日會係暹粒 有無巴絲有興趣share夾車去吳哥窟
約出黎去pub street食下pizza飲下野都可以
有其他景點推薦都可以推介下

唔洗搵人夾啦
一架tuktuk頂籠坐4個 是但一個大份d都會逼
十殘蚊美金包一架玩全日定唔知兩日(唔記得)
你本身仲要兩個人share
又唔係貴夾乜春

我後日出發 但唔知揾唔揾到人夾